{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10487&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주황토마루&마루펜션"
    },
    "text": "石窟庵と仏国寺の精気が流れる吐含山の小さな山村に位置しているペンションです。四季の美しい景色ときれいなデザインの客室で若者の心もとらえる場所です。周辺には仏国寺、ゴウン砂浜、普門湖などがあるので、観光にも便利です。コロナのため、黄土マルとマルペンションは1組のみ予約可能であり、他の日付に同じ客室がすでに予約されている場合は予約できません。 入室は5:00以降であり、退室は22:00までとなっております。 禁煙客室であり、駐車も可能です。一部の客室では調理が可能であり、バーベキューグリルのレンタルも可能です。 最大人数の超過は承っておらず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペットの立ち入りと保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金が調整される場合があります。ダブル予約が発生する場合、キャンセルさせていただきますので、ご連絡ください。利用不可の案内を受けた場合、カスタマーセンターに連絡してキャンセルする必要があり、その場合は手数料が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には仏国寺、ゴウン砂浜、普門湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00以降であり、退室は22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、このペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションで調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、バーベキューグリルのレンタルも可能です。ただし肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで利用することはできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは制限されており、保護者を同伴していない未成年者の利用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金は予約時に変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が調整される場合があります。繁忙期には料金が変更されることもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約した客室が他の日付にすでに予約されている場合、予約はできないのでしょうか？",
            "answer": "はい、コロナのため、黄土マルとマルペンションは1組のみ予約可能であり、他の日付に同じ客室がすでに予約されている場合は予約できません。"
        },
        {
            "question": "ダブル予約が発生した場合、キャンセルすることはできますか？",
            "answer": "はい、ダブル予約が発生した場合は、ご連絡いただければキャンセルさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセルするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "利用不可の場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルする必要があります。キャンセル手数料が発生する場合もありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 556
    }
}